如果年青人輸俾曼聯 我抄哂po啲名

屌你老母福仔

廢青贏硬

獌狗

我得2個字

屌你老母推到1001

HI

lm

留名

Ok

Lm

祝你好運

辛苦曬

炒啦獌狗

Lets go

好

抄啦

g 持

抄

推

抄啦屌你。

Page one

g

辛苦晒你

抄啦7頭

樓豬快撚d去罰抄啦

又比你邪到

hi

Page two

No update

垃圾

樓豬朝早六點抄post

抄靚啲

ok

LM

Hi

抄靚啲我嗰名

lm走數

樓主加油
lm

Page 3

P4未

Hey hey hey

樓豬咁得閒

Page 4

我

P5

支持

想比人抄下

想俾人擇名

樓主好波 講得出做得到

耀清

要訓 聽日抄

字好靚

走數正仆街

真男人

辛苦了

又燈

抄抄抄

正

傻西

找數真漢子

樓主

抄啦垃撚圾

唔好俾佢停

入黎幫樓主打氣

D字幾靚

欣賞

找數真漢子 我個名易抄啦

多謝樓豬

快D抄la

加油

樓主加油

Lm睇自己名

add oil

樓主寫字幾靚
抄啦

傻鳩

.

我爆威武

Yo

咪推

49000

我信樓主係找數真漢子！

唔好推

好橙 絕殺

睇黎樓主要返工抄唔到

唔好推
最衰都係爆炸頭，仲要lkk set 比佢

抄未？

抄！

抄啦 DLKH

祝呢啲post長開長有

?

lm
btw 樓豬啲字幾靚

真係唔想笑鳩你

抄埋我

快快手先

唔爭在

抄唔該

Go

樓主唔好咁痴線啦

真漢子

抄啦撚樣！

G持

樓主你玩大左了

Lm 啲字幾靚

plz

爽手抄啦

記得抄我

抄多個唔該

樓主抄到邊

我個名好短者
樓主唔爭在啦

樓主支持住 努力努力

抄啦唔好喊喇

繼續

抄左未

爽

抄唔掂就死番南美啦

抄緊

樓主手字好靚

抄到 James奔嗰陣可否加個心心比我？

一路好走

+1

好波

我個名叫轟驫驫

唔記得留名 補番ok?

抄啦傻系 屌你老母

Lm呀

😀

LM跟進

Page 5

唔抄死全家

Page 6

已經見到我個名，感謝找數

Page 7

唔截龍係咪想抄到1001